有一萬人走去搭港島線死不落車，已經嬴

柴灣，堅尼地，柴灣，堅尼地，柴灣，堅尼地
架架車都塞爆佢！！